（武漢肺炎）中国製疫苗初步定價全球最高

2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫苗在全球的初步定價，以中國國藥集團最高，單劑為人民幣300元（約新台幣1286元），相較之下，歐美研發的疫苗僅需4美元（約新台幣114元），掀起熱議。

香港埋單

打完會愛黨愛國愛習

Made in China 竟然定價最高
林鄭, 我唔撚柒尻屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感系都唔撚柒得既

唔定高D點割韮菜

香港政府預購左啦

放心，交俾立法會投票。

大陸最鐘意set價高但係無撚用

港共=水魚

屌你老母，研發隻病毒出黎唔洗成本乜

林病同班仆街貴一貴都同你買

搶錢

根本支那就係想借疫情搵錢，收購曬d PPE 已經係啦.....

全港700萬
300一支

21億又送強国

一係唔打 一打就打外國嘢

屌你呀

質量最差 要價最高

無撚野下

錯了...係要成10次。
因為疫苗唔係永久性...